[真。遍地開花]係屋企抗爭?

呢排大家都好嬲 尤其係呢幾日
好需要有個途徑去發洩
而住我附近有位手足就選擇左每晚向住樓下大嗌
呢個仲唔係遍地開花 屋企抗爭大法?

做法好簡單 只要每晚定時抽半分鐘
屋企熄燈 隱藏自己
然後對住窗口大叫/用大聲公/喇叭
大叫一些口號/文宣
例如 光復香港 時代革命
黑警開槍屠殺市民 黑社會無差別斬殺市民
香港淪陷 人人自危
講到政府=黑社會咁
總之有咁恐怖 講到咁恐怖
再升level可以讀埋老豆搵仔既post
尤其係住同區或附近既黑警
例如 XX區朋友請小心XXX PC XXXXXX 姓名地址 有暴力傾向
但係小心
唔好講救命/跳樓自殺等詞語
唔好發出類似救求信號 免得附近手足擔心

好處?
1, 呢個係一個強制文宣 每晚定時定侯洗D街坊腦
等佢地慢慢覺得香港政府已淪陷
2, 一個適當既情緒發洩 呢個唔多講
3, 比住附近既手足知道 佢地並不孤單
4, 難以追蹤同控告 最多用嘈音條例黎發出傳票
但係熄燈 + 短時間快閃式嗌 都好難搵到你
5, 如果讀既係警犬資料 18區咁多屋苑都有人叫
你都咪話唔撚驚
6, 藍絲仿效唔撚到
7, 終於可以反駁 各種抗爭阻到人理論

最緊要係多人嗌
或者每日一句半句未必做到D咩
但係都不妨一試 當係一個發洩途徑都好

光復香港

黑警開槍屠殺市民 黑社會無差別斬殺市民

香港人面臨被屠殺

Agger
人多咁做都幾有效果

黑社會無法無天
警察無能 助長黑幫氣焰

可㣔

香港淪陷

你叫咗兩三次就會上差館，會出黎嘅人就會出，唔出你點都唔會出，仲告你噪音滋擾

香港政府 殺人填命
血海深仇 不共戴天

行
有冇邊區多同路人可以發起先
或者將呢個idea share去連儂牆?

又唔係高空擲物 最多有保安上黎了解
夜媽媽 熄燈 開窗邊一條gap
睇撚到你咩?
最最最最多出傳票
睇下嘈音條例 每年有幾多個投訴
同埋發左幾多張傳票?

未諗到
都係琴晚聽到有人係附近大嗌先諗到呢個方法

何妖之子何XX
身份證 P XXX XXX (5)

認撚住我呀 隻揪呀

此人有暴力傾向 花名香蕉糖

撕子狗 睇你點拆

讀埋警例 比D街坊知D狗有幾濫權

或者去有窗或者向街嘅後樓梯都得

你嗌口號就唔係傳票咁簡單，你知d差佬依家係選擇性執法

黑社會 = 警察
警察 = 黑社會

你搵下 睇下用邊條條例告到我先?

到時就真係ip都唔使check了

驚就唔嗌口號囉 讀新聞
休班警事蹟
讀警例
睇你又有咩位入9我?

上環暴力開槍鎮壓 元朗恐怖分子襲擊

留名等日子行動

黑警上環開左36槍

唔洗等 真自發
每晚定時 或隨時都叫得
11點前就吹你唔撚漲
12點後就效益大D

人數唔夠好易 畀啲狗追查到

最緊要係可以單拖做 唔洗有人陪
真匿名 冇人知你係邊個 冇人知邊個嗌
越多人嗌越安全
需要本身都安全都爆

點查 夜媽媽又熄曬燈
向樓下大嗌 嗌半分鐘收檔就check到

你成個身捐曬出去嗌就話姐
開個細gap 睇閪到咩

涼住冷氣抗爭呀

鄭柏林準備留名青史 成為第二個朱經緯

第45條授權，警務人員可使用所需的武力去：-
(a) 以阻止任何人犯或續犯本條例所訂的任何罪行；
(b) 以逮捕正犯或合理地被懷疑將犯或已犯本條例所訂罪行的人；或
(c) 以遏止任何在行使本條例所授予的任何權力時所遇到的抵抗。

第46條：-
使用武力的限制
(1)本條例中凡訂定可為任何目的而使用所需的武力，可如此使用的武力不得大於為達到該目的而合理需要的程度。
(2)本條並不減損任何人為防衞人身或財產安全而使用武力的合法權利。

係，你一大羣人嗌就話有用，你係屋企嗌真係同送死無分別

「塗鴉國徽緊要過人身安全？」「官警黑合演大龍鳳？」

我屋企樓下 成日都有個痴線佬大嗌
天地有正氣啦

黑社會殺人呀

黑警用強光燈同煙霧掩飾開槍射頭！

仆街何妖玩到咁大獲想走佬美國，屌你老母返大灣區啦

咁你已經知個痴線佬係住你屋企樓下啦

慘象，已使我目不忍視了；流言，尤使我耳不忍聞。我還有什麼話可說呢？我懂得衰亡民族之所以默無聲息的緣由了。沉默呵，沉默呵！不在沉默中爆發，就在沉默中滅亡。

全港一齊攬炒

一幢大廈你咪慢慢拍門對聱紋囉

我懷疑政府想試水溫，我地驚政府就放佢地玩嚇到我地唔敢出，我地一出佢就搵字頭攪我地，但目的都係想嚇到我地唔敢出黎，日子長團火就散左！！！

我地要幫黑幫將開拖消息 加鹽加醋share出去
等成個北區都好似元朗咁
冇撚曬D水貨佬 光復北區

有必要時要扮癲佬

係呀 我係癲架DLLM 點呀

係你地香港政府搞到我發癲架

冇床位 冇奶粉 冇學位
死都冇得死呀

屌你老母你班狗官 漠視市民

大聲公佈D婆仔數 話比D街坊知佢地D稅交撚左去邊

各種超支 各種官商勾結

人民有幾慘講到幾慘
黑警講到有咁黑得咁黑
政府有咁散講到咁散

推

黑社會治港 人人都係黑社會

喂呀sir 我癲架

我係癲架

點撚樣呀 係唔係捉我入青山呀

屌你老母咪告9我囉 即刻去搞張白卡

何妖想移民！！！！！！！

讀撚曬D高官子女國籍

隨便控訴 唔洗一定講反送中
有幾多民怨 嗌曬出黎
嗌完個人都舒服D

嗌呀

每日都嗌呀

我比你個仆街香港政府搞到就黎發癲

要死既唔撚係我地
而係你地班仆街高官 同黑警

蘋果A1: 元屯荃變死城
黑社會無法無天
一係黑警無能 一係警黑合作
兩樣都係死罪

push

蘋果A1: 元屯荃變死城
黑社會無法無天
一係黑警無能 一係警黑合作
兩樣都係死罪
睇下你班樣想點死
有咁恐怖講到咁恐怖

香港淪陷 呂樂重現

血海深仇 不共戴天

大聲嗌同平時講野把聲都唔撚一樣
check聲紋都吹係唔撚漲

好似得wor

驚嘅可以用google 小姐 係speaker 播出黎添

壓力好撚大呀 嗌下都唔撚得?
係唔係要逼到我發火

材料都比埋你地啦

不過咁樣會唔會擾民。。大廈可能有BB 有大肚婆

元朗夠有大肚婆啦 係唔係大肚婆唔會比人打
擾民? 民賤聯D大聲公唔擾民?
一晚半分鐘都唔比我嗌?
平時D改車改死氣喉駛過唔撚擾民?

民怨呀 聽唔撚聽到呀?

得罪一句，到時真係成事，未必係一晚半分鐘

我咁癲都係因為你地呀

不過我都會支持

呢個有創意

我諗唔搞到隔空互屌就OK
我聽附近個手足都嗌左好耐下

你問我點解咁癲我話我屌出生天

你問我點解咁癲我話我屌出生天巨碟發佈演屌週

我從上層社會同政府得到嘅訊息係叫我哋
一夜之間全部消失,
我哋生唔生存佢哋唔會在意,
消失佢哋更加唔會在意,
只要唔撚見曬佢哋就至撚開心喇!

辛撚苦錢 五六千
個撚個要練仙!

正正經經 等撚死
講心聲話你癲!

風氣仆街 縱壞曬
唔死都唔改變!

乜撚都係呢個仆街政府搞成架!
嚟喇! 嚟屌撚臭個政府喇!
屌!爆!鳩!政!

香港! 鳩政!
香港冇撚得剩!

香港! 鳩政!
香港變得死城!

香港! 鳩政!
香港冇撚公平!

香港! 鳩政!
香港判得死刑!

無論我哋跟住班仆街嘅制度幾努力奮鬥都好!
我哋都係一世食屎!
但係當你去塞住佢哋嘅社會巨輪運轉,
你反而變得更珍貴更重要!
咁點解我哋要繼續遵守
呢班冷血狗閪嘅遊戲呀?
點解唔去提升自己嘅價值? 大家! 受夠喇!

光復香港！時代革命！

7.27 元朗
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

制度失靈 迂撚腐
施暴定係施政!

鳩官鳩人 鳩政策
隻眼開隻眼閉!

儲備亂揈 幾百億
當陰司紙咁洗!

乜撚都俾你敗曬呀
嚟喇! 嚟屌撚臭個政府喇!
屌!爆!鳩!政!

香港! 鳩政! 推翻!
冇撚得剩!

香港! 鳩政! 梁振英!
判鳩佢死刑!

香港! 鳩政! 聽朝!
將政總剷平!

香港! 鳩政! 推翻!
冇撚得剩!

五十年
一早過期!

一國一制!
我唔撚制!

我屌你
西環治港!

亂世咪再平凡!
咪再做縮鳩龜!

香港! 鳩政! 推翻!
冇撚得剩!

香港! 鳩政! 推翻!
我哋話事!

香港! 鳩政! 推翻!
官逼民反!

推翻! 鳩政! 香港!
永久安寧!

香乜撚港 臭到仆街
個個辛苦 人人受罪

香港身份 冇個稀罕
大陸人最鬼恨

香港死得 靠曬中央
冇腦鳩官 仍然在位

香港仆街 索性收山
你住埋我果份

我唔撚愛呢個人
我理撚佢食屎

我唔撚愛呢個地方
我唔撚會講嘢

但係呢個地方
你同我都應該愛

佢死喇
冇希望喇

你仲有冇勇氣去愛佢!!??

香港變臭港 臭一臭
香港變臭港 冇得救
個個變麻目唔識愛
個個怕事變曬機器

香港變臭港 臭一臭
香港變臭港 冇得救
家乜鳩國 我唔做臭港人

香乜撚港 臭到仆街
冇嘢開心 人人犯賤

鳩屎普選 我冇得選
冇自由聽仆街

香港死得 老嘢師拉
冇腦死蠢 個個等死

香港仆街 索性收山
你住埋我果份

放棄自己嘅根
放棄下一代
放棄將來

唔再同佢一齊行
拋 棄 佢

但係
當你迷失
當你攰
當你想 返 屋 企
你會發現呢個地方係幾咁溫暖!!!!

邊個願意冇家冇國!
冇心, 又冇根!

臭港! 我哋一齊屌到佢變番香港!

臭港! 我哋一齊屌到佢變番香港!

黑警 = 黑社會
黑社會請外籍刀手斬鳩香港人
種族屠殺
你地班二等公民知唔知我地就黎比人屠殺

外國勢力係D高官
林病英國人黎架 佢要黎賣港

有咁黑 講到咁撚黑
有咁亂屌到咁亂

反正都係黑幫搞到立立亂
我地幫佢宣揚開去啦

李漢民已調職警察電訊督察
八鄉分區指揮官 一職懸空

姓名 李漢民先生
職位 警察電訊督察 (海事支援) 3
辦公室電話 2307 3538 歡迎致電查詢
傳真 2791 9745
電郵 pti-ms-3-oss-comms@police.gov.hk
辦公室地址 水警東分區總部新界對面海華容路一號

政府已陷入道德危機

你要當自己係一個癲佬之餘
仲要係一個電台DJ
要知道點樣講野會吸引到人去聽你講野

尤其係D藍絲廢老

可行程度拍得住街站
雖然冇畫面 但係強制性逼佢地聽
仲要冇得復駁
冇藍絲廢老黎搞
又慳水慳力

讀宣言呀

搞到咁撚大鑊 石房有會唔會被清算

唔嗌口號 都嗌下加油比附近住既朋友仔啦

有傳警察內部正蘊釀政變......

呢個岩洗呀

加下鹽加下醋 講到似層層
D廢老就信架啦

總之有咁亂講到咁亂

而家唔係要對家轉軚支持我地
係要連對家都對政府冇信心
唔撚信班黑警高官

越描越黑 唔撚洗講真話
有咁黑講咁黑
有咁亂講咁亂
有咁誇張得咁誇張

而家唔係要對家轉軚支持我地
係要連對家都對政府冇信心
唔撚信班黑警高官

民政局罷工 警署拉閘
政府內部分裂 即將發動政變
由警隊發動 為左要成立軍政府
鐵腕統治
警黑聯手 冇司法冇立法

柳俊江入鏡時，係警察撤退咗三幾分鐘之後。當時，市民不安。被警（＄）遺留係西鐵站。

十多分鐘前，警察於有人襲擊元朗西鐵站三十分鐘後到場。警方於到場後，要求市民離開西鐵站。有人問：「阿sir，樓下仲有成班白衫人，我哋點走？」警察話：「我點知你點走？」於是市民就話，我哋依家面對被打，你話唔關你事？

後來區議員到場，輾轉下，指揮官於畫面上，好似有提議啲市民：「如果你覺得人身安全受到威脅，可以重新報警。」然後市民譁然，先至鼓噪。場面上，係市民困住係西鐵站，無屋企返，先至開始爆粗，後來，市民轉為一齊高叫「執法」「執法」「執法」，啲警員竟然係向後退，要搵出路離開。

到後來，警察係放棄咗眼前求助嘅市民，離開現場。

然後，柳俊江出現。佢一嚟，就提議市民分區，組成小隊，唔好落單，儘量返屋企。而元朗好大，佢甚至有車準備，大堂，天水圍等，係需要分批由其他市民義載離開。

於警察將市民擗低離場時，佢無step down，仲反而伸出援手比已經受驚同惶恐嘅市民。

後來，就當大家以為事件已經平息時，兇徒折返，於西鐵站關門後，破壞鐵閘進入西鐵站襲擊市民，包括柳俊江都受到圍毆。

屋企抗爭呀 涼撚住冷氣呀

屌呀

時代革命

甚至無厘頭到約定在晚上敲打廚具「發聲」。

和理非唔係連大嗌都話暴力下話

舒緩壓力

壓力好撚大呀

癲佬

屌你老母何君堯抵撚死

最好大家講完之後，大叫三次光復香港，時代革命，叫三次冇人應就收聲，有人和應就一直叫，叫夠十幾次

大家聽到有人嗌都可以跟住嗌，快閃幾分鐘內收皮

真係唔好嗌得耐 時間越長越危險

但係唔一定嗌口號
可以扯黑社會同政府做一堆
散播信息